{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_028535",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3004371",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영덕 블루오션관광펜션"
    },
    "text": "波と砂浜がある東海岸盈徳ペンションは、美しい東海の前に位置しています。 このペンションの名前は「ブルーオーシャン」で、青い海と美しい風景で誰もが心地よく感じる場所です。 静かで快適な空間で、多くの旅行者が訪れるペンションであり、お客様は概してこの宿を満足してお勧めです。 でも、タオルや足拭き用のタオルの使用には問題があるというレビューもあります。 また、施設の老朽化により不便な部分がある可能性があり、駐車場不足や部屋の騒音、騒乱などの管理が不十分だという意見もあります。 多くのアメニティと古物商級什器不足でも不満が表出されました。 オフシーズンの静かな時だけおすすめでき、周辺には多くの観光地やグルメがあり、様々な活動やグルメが楽しめます。 スパ/ジェットバーベキューが可能であり、フルパッケージの追加オプションも提供します。 駐車が可能で、周辺には海水浴場、港、町、公園、温泉など様々な観光地があります。 たくさんの食べ物も用意されており、ズワイガニ、マツタケ、クリ刺身、ムルフェなどが楽しめます。 その他の食べ物や観光地は素早く探すことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの名前は何ですか？",
            "answer": "ブルーオーシャン"
        },
        {
            "question": "ペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "東海岸盈徳"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺には何がありますか？",
            "answer": "海水浴場、港、町、公園、温泉などの観光地があります"
        },
        {
            "question": "ペンションの雰囲気はどのようですか？",
            "answer": "静かで快適な空間で、美しい東海の前に位置しています"
        },
        {
            "question": "ペンションの施設にはどのようなアメニティがありますか？",
            "answer": "スパ/ジェットバーベキューなどのアクティビティや、フルパッケージの追加オプションがあります"
        },
        {
            "question": "ペンションの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺で楽しめる食べ物は何ですか？",
            "answer": "ズワイガニ、マツタケ、クリ刺身、ムルフェなどの食べ物が楽しめます"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺には何か観光地がありますか？",
            "answer": "海水浴場、港、町、公園、温泉などの観光地があります"
        },
        {
            "question": "ペンションのクチコミでは何がよく言われていますか？",
            "answer": "美しい風景と青い海、周辺の観光地やグルメが楽しめることがよく言われています"
        },
        {
            "question": "ペンションのクチコミでは何が不満に思われていますか？",
            "answer": "タオルや足拭き用のタオルの使用に問題がある、施設の老朽化による不便さ、駐車場不足や部屋の騒音、騒乱などの管理が不十分であるという意見があります"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 351,
        "QA": 357
    }
}